認真一問，d油跌到幾錢，真係會ww3?

我覺得15蚊已經頂唔順，10蚊沙特應該會開鳩俄仔波

俄仔帶頭減喎
而且沙特夠俄仔打咩

低過$20其實好多國家都會死
低過$10根沙特滅國都似
所以去到果個位,就算無仗打,都會搵仗打

到時係沙特楂午餐肉就有西屌

跌到負數，多到油站入油，佢俾返錢你

快啲跌落個位數

咪睇吓邊個國家頂唔住 開波 打仗 先

香港平衡時空，出面跌到零你地去入油一樣要俾錢

根本就太多產油國, 亦無可能有國際自願踢走自己
減產又減唔多,都唔知夠唔夠數
所謂新平衡一定要打出黎, 人性就係咁自私
放到國家層面都一樣, 拿拿臨打啦

回教徒唔食豬～

傻啦 香港而家油價仲係好似出面乜事都冇咁